天真的我

天真的我以為
就算有幾大既事
都會有你呢個後盾
會支持我 會安慰我

但係事實太殘酷
一次又一次證明我睇
原來我無後盾

你淨係識屌我 鬧我
講真 你咁同落井下石無分別

如果我唔係理性d
我諗 我一早跳左落去了

今日終於失去所謂既後盾
從來沒有 從來都沒有

發生咩事呀ching

你可知道對我做過什麼最殘忍